一人一個男/女朋友的仆街事

我先
佢d態度惡頂到想死
次次嘈親交話就話：冇話邊個啱邊個錯。然後講到後期就會推個責任波落我度，最後乜都我錯曬。
有陣時明明係佢唔知自己做咩，係度發咩脾氣跟著就會係條街用粗口鬧我
我黑人問號
背住我用tg搵女又同女落bar/club

手已分

到我

佢d態度惡頂到想死
次次嘈親交話就話：冇話邊個啱邊個錯。然後講到後期就會推個責任波落我度，最後乜都我錯曬。
有陣時明明係佢唔知自己做咩，係度發咩脾氣跟著就會係條街用粗口鬧我
我黑人問號
背住我用tg搵女又同女落bar/club

手已分

攬住我